85年世界盃外圍賽，5月19日香港作客2一1擊敗中國反cup出線

我係香港人

We are Hong Kong!

北京主場，和波就出線
點知輸比香港

其實85年隊香港幾勁
中前場個侵略性同行軍仲勁過而家班港超

成日吹奏當年點勁點勁
點解唔係應該早兩輪攞夠分出線
仲要打絕地反擊戰
次圈仲要俾日本仔雙殺出局

當年兩隊都四勝一和
支那得失球好過香港所以和都出線

張志德（Cheung Chi Tak，1958年9月15日－），生於香港，已退役香港足球運動員，司職右後衛或右中場，擁有丹麥血統。

太有層次了

明明佢只係先開紀錄 點解得佢呢球講足三十年？

吓射得咁靚

當年北京支那人輸波暴動，

成班暴徒